Python编程: 从入门到实战
======================
阅读笔记

- 基础知识
  - 配置SublimeText3
    选择Tools -> Build System -> New Build System添加下面内容

```json
{
    "cmd": ["/usr/local/bin/python3", "-u", "$file"],
}
```
保存为Python3，之后可以通过`Command` + `b`自动运行程式

- 项目
